% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=25fb4&id=2N14-1&n=10&d=10&s=1
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
% SousTheme Ensembles
	\begin{exercice}[Trajet={1,2,3},Source=Mathalea,Calculatrice=false, Titre=Connaissance du cours]
	Dire quel est le plus petit ensemble de nombres auquel appartient chacun des nombres suivants ?
	
	\begin{minipage}{0.75\linewidth}
		
		\begin{multicols}{3}
			\begin{description}
				\item $\sqrt{71}$
				\item $-0{,}47$
				\item 
				\item $\dfrac{43}{3}$
				\item $28 $
				\item $-49 $
				\item $\sqrt{225}$
				\item $\dfrac{38}{5}$
				\item $\dfrac{90}{15}$
				\item $2\pi$
				\item $\dfrac{51}{5}$
			\end{description}
			
		\end{multicols}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.20\linewidth}
		\qrcode{	https://coopmaths.fr/alea/?uuid=25fb4&id=2N14-1&n=10&d=10&s=1&alea=fAbL&cd=1&v=eleve&es=021100}
	\end{minipage}
	
\end{exercice}
\begin{Solution}
	
	en ligne
\end{Solution}